ptgf做唔做女人生意？

小妹係les

Ok pm

唔做，除非你係大妹

又開始派膠

一早認得你D好圖片